
 Tí rozhodní si vyberú 2 strany a hodia mincou. Znak, alebo číslo. Zahráme si kocky. Pre tých, čo nie sú príliš nerozhodní: Vyberte si najsympatickejšie strany a priraďte im čísla od jedna do šesť. A hádžte jeden krát. Ak ste spokojní vhoďte. Pre nerozhodnejších- vezmite 2 alebo 3 kocky. Každé hodené číslo má hodnotu nejakej strany. Napríklad 18- Most-Híd. Ak padne Smer, radšej hádžte pokým nepadne niečo iné. Ak padnú komunisti, tak isto. Ak padne SNS, alebo HZDS hádžte ešte 2 razy. Ak SDKÚ, máte právo ešte jedného hodu. Ak dáki liberáli, skontroloval by som, či sú kocky v poriadku... Ak padne Veselá Kapurková, kocky sú dozaista v poriadku.  Posledná alternatíva je naslepo vytiahnuť jeden papier a vložiť ho...  Napkon, ak by sa ani jeden z hodov nechcel vydariť, radšej nevoľte :-P  (hm, ale bola by sranda, keby sa naozaj dala dobrá vláda vyhrať :-D ) 
